surfshark 太多人限速一問

想同friend 夾 surfshark
可能最多15個device 用 5個人夾
想知佢限速係計幾多個同時用緊vpn 嘅device, check 原本device嚟自IP, 定係計埋 idle 冇用緊vpn 嘅device

同埋有冇爸絲實測過佢限速條線喺邊 thx